一人一句TVB經典主題曲

我先 哪吒率眾妖害人

別高興

無論書讀多少於這一秒都再沒緊要

同朕check下

無論世事變改 還是越難越愛

一生分四份

沉溺往事，想千遍，那管無意義

沒有燈 尚有人

為什麼自卑 幹嘛要後悔 yeah yeah

磨劍鋒 來引弓

我這樣討厭 他完美如此

人生太短 出手要更大

有聲

講不出聲 講不出聲~

呀！！！！！！！

孝義永在心

一人一句TVB經典主題曲，片尾曲插曲就唔好講啦
如眼睛可分對或錯

同學各位 找個位 這是你的開學禮

好嘢黎㗎 哇哈哈哈

Oh can you feel
My spaghetti

正

震震 震震震

呢首我成日揸車聽

話時話廖碧兒去左邊
比陳豪飛左之後失左蹤

人在遠方 蟬沒有和唱 呀~~!!!

藍藍天空高掛我的夢

當群眾喧嘩太紛擾

I Love You 我不知不覺愛著妳太多

誰共誰一起

面對那厄運未退後

識野

明明是愛得深 明明是傷得很

I love you Oh you love me

如夢初醒

世間什麼愛叫純潔

七天中的希冀 記憶再儲起～

雖然唱得一般但係詞同Melody都係一流

十萬夢兒裡有你 一起闖入穿梭機

誰又聽到我心跳

嘿呀嘿呀嘿呀

人在遠方 蟬沒有和唱

呀！！！！！！！！！！！！！

小丸子又有心事

美味天王

巨浪

同劇名一樣
人間蒸發

人情人情如做戲
太真心假意地~~~

誰說

游過十八萬尺後 也不會足夠
永遠要你做對手

笑聲笑聲 滿載溫馨

誰人能像我不斷為夢幻喝彩

啊！！！！！！！！

男人心一字馬 (智勇新警界)

好野來㗎！

呢首都正

請不要灰心

如若我要去玩世 要世上哄動
如若我要變大帝 我駕臨龍宮

講經典睇怕都係上海灘

誰求誰

從前曾搭著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上

已作了愛的一生鑑證

岩岩先拍完瑪嘉烈與大衛

大冬瓜 誇啦啦啦

命運就算顛沛流離

又再記起 回憶中夢寐

搶搶搶 我搶佢親

踏入鍾嘉欣的缺口

正到痺呀！

甜甜酸酸 甘苦與辣

番工番工攰為兩餐晏仔

冷暖哪可休 回頭多少個秋

(口哨聲)

歲月童話

會掛念 就承認太掛念
明天相見 你就說即刻見

看風箏飛多遠未斷線

係我衰又唔夠衰，凶手究竟是誰？

嘻呀嘻呀嘻 嘻呀嘻 呀嘻

投降吧 我沒有辦法

呢套劇正

遲左步
想聽化骨龍腔口唱

男人心一字馬，讓女人心擔驚受怕

原本～～無心～～～害你～～～～

溏心風暴2

我怕就怕

呢首正

唏呀唏呀唏呀唏 唏呀唏呀唏呀唏

唔～～～～

愛幾深

像我這一種男人

雲外看 生新趣

靈氣襲遍我花果山
水濂洞方為美猴王
翻天覆地俺做主
玉帝龍皇 也要讓我 逍遙四方

大冬瓜誇啦啦啦~
智叔

平平淡淡日日夜夜都慣

父母知己尚有工作

知否世事常變~變幻原是永恆~~